打埋今晚飛機算啦， 手足唔係condom

唔好用區選再打飛機啦

手足啊， 義士啊

五大訴求， 咩鳩都冇

推

攞

無錯，而家其實咩都未爭取到

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！